\noindent
L'association STIC tient à remercier les employeurs des membres du
comité d'organisation qui ont soutenu leur participation au CO.

\begin{center}
ANSSI -- Ledger -- Quarkslab -- Sekoia.io -- Thales
\end{center}


\vspace*{\stretch{1}}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
~
% \hfill
\parbox{3.6cm}{\vspace{0.2cm}\includegraphics[width=3.6cm]{_frontmatter/logos/ledger}}
% \hspace{0.4cm}
\hfill
% \hspace{0.4cm}
\parbox{3.9cm}{\includegraphics[width=3.9cm]{_frontmatter/logos/qb}}
% \hfill
~
\end{center}
\vfill
\begin{center}
\parbox{4.2cm}{\vspace{-1.8cm}\includegraphics[width=4.2cm]{_frontmatter/logos/anssi}}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
~
% \hfill
\parbox{3.8cm}{\vspace{-2.5cm}\includegraphics[width=3.8cm]{_frontmatter/logos/sekoia}}
% \hspace{0.4cm}
\hfill
% \hspace{0.4cm}
\parbox{4cm}{\vspace{-2.1cm}\includegraphics[width=4cm]{_frontmatter/logos/Thales_LOGO_RGB}}
% \hfill
~
\end{center}
\end{figure}

\vspace*{\stretch{1}}
